天水圍有警車去緊屯門

有三架小巴兩架衝鋒車係天水圍西鐵站去緊屯門方向

真？

就住係天盛 睇住警車走

下次一定會影埋相出黎